朋友就結婚 玩十首歌有咩推介

最好有啲情歌 有啲快歌咁

阿牛

好心分手
第三者

滾
分飛燕
東京熱

最重要的決定
最好時光
thinging out loud
真情流露
約定
漣漪
陽光宅男

更正 要正面既情歌

同埋最好廣東歌啦

你結婚個陣我可以唱比你聽

而家結婚要開埋concert咁大陣像

浮誇
泰國情歌
一個都不能少
最後派對
如果有神
家長指引
My heart will go on (recorder ver)

一生愛你一個
Marry me
愛你

愛你係許志安個首？

一生中最愛
睇過雙城故事一定會陰陰嘴笑

回去哪要時光機器, 邊唱邊播新人成長片段fit哂

想上台唱下歌仔彈下結他送比朋友
祝福下佢地姐 你係咪諗多左

每一個明天
每天愛你多一些
全日愛
狂野之城

我諗播片同唱歌環節應該會分開

yes

紅日

我是主的羊

婚禮的祝福